五年前大家用firechat，而家仲有無藍芽chatroom app??

Firechat 已經開唔到
有無alternative app? 一齊揾下！

1

bridgefy

Firechat 開到wo

技術上黎講得Firechat做要iPhone + Android wifi/ble mesh network.

iPhone to iPhone 或者Android to Android 就有好多

唔該多啲人聽日試用firechat/ bridgefy
兩個都裝緊

好似幾promising, 推

👍

2

downloaded 想試下

3

------------------
Android 版Airdrop：Files by Google

Google 搵到呢個

有冇機場用bridgefy報告

呢隻都係好野，不過得android

裝完Bridgefy

上網爬咗文比簡介大家
Bridgefy是一個離線消息應用程序，讓你與人溝通，當你不能夠訪問互聯網，通過簡單地在你的藍牙天線轉動。

4種方式bridgefy工作原理：

-person to person mode-
打開你的藍牙天線和朋友都為你330英尺（100米）內的私人聊天。

-mesh mode-
通過在中間發現的其他bridgefy用戶連接與人聊天室你超過330腳。例如：1人可以傾訴的人，如果3人，2是在中間，使得可能距離660英尺（200米）。這同樣適用於無限數量的人在鏈。別擔心！您的消息是安全的，並且不能由這些人在中間被讀取。

-broadcast mode-
進入廣播部分，並在同一時間將消息發送給每一個用戶bridgefy你身邊，即使你沒有他們你的聯繫人列表！

-online mode-
用你的互聯網連接與人在世界任何地方，也有連接聊天。如果您是應用開發者，你可以整合bridgefy sdk使您的用戶可以享受你的應用程序，即使他們沒有互聯網連接！

推返上黎先